ps4有無得唔插HDMI放畫面去電視玩

Sony 電視

講詳細啲

類似remote play咁樣 係電視到玩 因為屋企得一個mon 我用lan線玩ps4既 咁我用左個mon黎ps4 老母想上網就唔得

買多隻mon

1999

呀屌好亂呀 以為問hdmi既問題啦
下面又話用左lan線老母上唔到網
我仲on99睇撚左幾分鐘你問咩 可惜都係唔明

LAN線都可以播畫面打機，係咪psx?

咩黎

百鳩幾蚊買個100MB switch

完

想點

Router得一個窿？

咁你部電腦有冇vga 頭?有就買過隻mon 啦，vga 嘅200有找

你平時唔係用hdmi縛mon?

到底係hdmi 定lan 線？mon 問題定上網問題？

問到1999

問個問題都問到柒下柒下咁

1999
我估樓主應該本身係ps4同電腦share mon用
佢想唔駁hdmi情況下（用remote play)係部電視度玩
咁部電腦就可以比屋企人用

應該有兩個問題
電視得一個 hdmi頭只有一個
ps4要上網 阿媽就無得上網

解決方法：
買多個mon
第二個上網問題：買個router 放wifi比ps4用 lan線比番你老母上網

利申：都係估你up乜

Yes

巴打 上網個到無問題本身都用緊router 電腦同ps4都插lan

你果款電視係舊舊地
應該都有dvi/vgi嘅位插
你睇清楚有冇
然後去黃金買個hdmi轉vgi/dvi頭就ok
不過要預電視無聲
要自己用手制耳機/插3.5mm線駁電視